Juno第3批既the album part one終將出左喇

3日前收到cd warehouse 電話

即刻仆去買 仲有海報送